所有勝出黃議員都該多謝「鄧炳強」

無佢咁樣打大學，D港猪點會醒？
無佢咁樣開真槍，D港猪點會肯排兩三個鐘投票？
無佢咁樣吹風民意逆轉，D見制派點會咁順灘，唔改選舉日期？
係人都知，鄧炳強你唔推多兩野等D雜差去死，第二日清算都幾難保到自己同D白衫
問題佢你做得太快，太早，個位都未坐暖

代價好大